[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22649743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649743/answer/152377051", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u8b66\u5bdf\u50cf\u7535\u5f71\u4e2d\u90a3\u4e48\u52c7\u731b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/152594597", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21840877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21840877/answer/152602461", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u519b\u961f\u5982\u4f55\u9632\u6b62\u90e8\u961f\u53db\u53d8\uff1f\u90e8\u961f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u542c\u653f\u5e9c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152750373", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/152589715", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5916\u6765\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21358190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21358190/answer/152655622", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u5bd2\u95e8\u518d\u96be\u51fa\u8d35\u5b50\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147167/answer/152536326", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827e\u739b\u00b7\u6c83\u68ee\uff08Emma Watson\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57263065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57263065/answer/152690357", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8001\u56de\uff08Hui Renjie\uff09\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30795678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30795678/answer/152527612", "content": "\n\u8c01\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5e78\u8fd0\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57263065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57263065/answer/152698206", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8001\u56de\uff08Hui Renjie\uff09\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/152679417", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50627142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50627142/answer/152443514", "content": "\n\u4e0e\u5957\u8def\u5f88\u6df1\u7684\u4eba\u4ea4\u5f80\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152653354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/152407002", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34470887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34470887/answer/151972028", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u6216\u6d88\u9632\u5458\u63a5\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152725905", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21872543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21872543/answer/89266419", "content": "\n\u300a\u8d70\u5411\u5171\u548c\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bc4\u4ef7\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\u8fd9\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u503c\u5f97\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147167/answer/150489023", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827e\u739b\u00b7\u6c83\u68ee\uff08Emma Watson\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57168318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57168318/answer/152567410", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u4f5b\u6559\u91cc\u9762\u6709\u4e0d\u900f\u660e\u7684\u5229\u76ca\u94fe\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u6211\u4fe1\u4f5b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152707314", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152427636", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u7535\u89c6\u53f0\u7f51\u7edc\u76f4\u64ad\u63ed\u9732\u4e09\u661fnote7\u7206\u71c3\u4e8b\u4ef6\u7684\u8282\u76ee\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u5230\u4e00\u534a\u65f6\uff0c\u8282\u76ee\u88ab\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57172045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57172045/answer/152640728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5965\u8fea\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u4e0a\u6ca1\u6709\u53f0\u6e7e\u5c9b\u3001\u85cf\u5357\u5730\u533a\u3001\u5357\u6d77\u8bf8\u5c9b\u3001\u963f\u514b\u585e\u94a6\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31441841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31441841/answer/152739977", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7a77\u4eba\u53cd\u800c\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152659071", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52950120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52950120/answer/152570564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u54aa\u8499\u7c89\u4e1d\u4e0d\u80fd\u5a36\uff1f\u5475\u5475\uff0c\u662f\u4f60\u5a36\u4e0d\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/152697480", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42011040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42011040/answer/152600852", "content": "\n\u5f3a\u5978\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u90fd\u5904\u4ee5\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30859763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30859763/answer/152476541", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6027\u4fb5\u6848\u4e2d\u7537\u5973\u53cc\u65b9\u90fd\u6709\u8fc7\u9519\u201d\u7684\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152772550", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57219246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57219246/answer/152636768", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u76db\u5510\u6c14\u8c61?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55828970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55828970/answer/152687517", "content": "\n\u53e4\u4eca\u4e2d\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u771f\u6b63\u7b97\u5f97\u4e0a\u300c\u633d\u72c2\u6f9c\u4e8e\u65e2\u5012\uff0c\u6276\u5927\u53a6\u4e4b\u5c06\u503e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152814290", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20363696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20363696/answer/25577009", "content": "\n\u767d\u8d77\u771f\u7684\u5751\u6740\u4e86\u56db\u5341\u4e07\u8d75\u5352\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20363696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20363696/answer/152719949", "content": "\n\u767d\u8d77\u771f\u7684\u5751\u6740\u4e86\u56db\u5341\u4e07\u8d75\u5352\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36088659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36088659/answer/133817406", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u94a2\u7684\u7434\u300b\u4e3b\u6f14\u3001\u300a\u89e3\u6551\u543e\u5148\u751f\u300b\u914d\u89d2\u738b\u5343\u6e90\u7684\u6f14\u6280?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57371395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57371395/answer/152760289", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e7f\u4e1c\u4e00\u6258\u517b\u4e2d\u5fc3 49 \u5929\u5185\u6709 20 \u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19766160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19766160/answer/127876531", "content": "\n\u5728\u54ea\u91cc\u80fd\u627e\u5230\u5404\u884c\u4e1a\u7684\u5206\u6790\u7814\u7a76\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57051358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57051358/answer/152400358", "content": "\n\u5f88\u591aIT\u5927\u725b\u5728\u6211\u8fd9\u4e2a\u5e74\u9f84\u65f6\u5df2\u7ecf\u5f88\u5389\u5bb3\u4e86\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u53d8\u6210\u4ed6\u4eec\u90a3\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36079281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36079281/answer/75909621", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u91cd\u89c6\u4e61\u8d24\u7684\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43103501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43103501/answer/137921822", "content": "\n\u91c7\u94dc\u3001\u674e\u7b11\u6765\u3001\u4e07\u7ef4\u94a2\u3001\u5218\u672a\u9e4f\u3001\u96fe\u6ee1\u62e6\u6c5f\u7b49\u4eba\u7684\u5404\u79cd\u65b9\u6cd5\u8bba\u548c\u8ba4\u77e5\u8bba\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u65b0\u7684\u6210\u529f\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152774216", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u914d\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57316959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57316959/answer/152514995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u5728\u5317\u4eac\u96be\u7acb\u8db3\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u79d1\u7814\u548c\u5de5\u7a0b\u4eba\u624d\u76ee\u524d\u7684\u5883\u9047\u5982\u4f55\uff1f\u4f60\u4eec\u8fd8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27278574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27278574/answer/152720031", "content": "\n\u662f\u5426\u9700\u8981\u7ed9\u6027\u6559\u80b2\u6d3b\u52a8\u53d6\u4e2a\u59d4\u5a49\u7684\u540d\u5b57\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56079386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56079386/answer/152654683", "content": "\n\u73b0\u884c\u7684\u9ad8\u4e2d\u8bed\u6587\u6559\u80b2\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u4e0d\u591f\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152671967", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28683754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28683754/answer/83337168", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u591c\u573a\u505a\u517c\u804c\uff0c\u80fd\u5168\u8eab\u800c\u9000\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/152647005", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/152322535", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57316959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57316959/answer/152541651", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u5728\u5317\u4eac\u96be\u7acb\u8db3\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u79d1\u7814\u548c\u5de5\u7a0b\u4eba\u624d\u76ee\u524d\u7684\u5883\u9047\u5982\u4f55\uff1f\u4f60\u4eec\u8fd8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/152601256", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57329327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57329327/answer/152693119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6240\u6709\u7684\u63d2\u5934\u90fd\u4f7f\u7528\u94f6\u800c\u4e0d\u4f7f\u7528\u94dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54642579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54642579/answer/152815903", "content": "\n\u91ca\u8fe6\u725f\u5c3c\u521b\u7acb\u4f5b\u6559\u6709\u4ec0\u4e48\u653f\u6cbb\u610f\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57344431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57344431/answer/152513420", "content": "\n\u517b\u732b/\u64b8\u732b\u662f\u5426\u4f1a\u50cf\u6bd2\u54c1\u4e00\u6837\u4f7f\u4eba\u6210\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57104671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57104671/answer/152827230", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u201c\u652f\u90a3\u201d\u662f\u4fae\u8fb1\u6027\u8bcd\u6c47\u800c\u201c\u5370\u5ea6\u652f\u90a3\u201d\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57128269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57128269/answer/152353096", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u4e2d\u533b\u4e2d\u836f\u662f\u6211\u56fd\u6700\u5927\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\uff0c\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/152551322", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147167/answer/150615740", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827e\u739b\u00b7\u6c83\u68ee\uff08Emma Watson\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50067933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50067933/answer/119825217", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u4f60\u4e0d\u7231\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50899939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50899939/answer/123254798", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u627e\u5bb6\u91cc\u8981\u751f\u6d3b\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55455599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55455599/answer/152698266", "content": "\n\u601d\u8003\u662f\u5426\u4f1a\u589e\u52a0\u80fd\u91cf\u6d88\u8017\uff0c\u6d88\u8017\u54ea\u4e9b\u80fd\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152633015", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21358190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21358190/answer/41189689", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u5bd2\u95e8\u518d\u96be\u51fa\u8d35\u5b50\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29001945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29001945/answer/152368666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d29\u6bd2\u5438\u6bd2\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff0c\u8b66\u65b9\u4e0d\u80fd\u987a\u85e4\u6478\u74dc\u6293\u6bd2\u8d29\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46101632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46101632/answer/152652980", "content": "\n\u7a81\u7136\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u60f3\u505a\u4e86\u4e0d\u60f3\u5b66\u4e60\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57371395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57371395/answer/152778848", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e7f\u4e1c\u4e00\u6258\u517b\u4e2d\u5fc3 49 \u5929\u5185\u6709 20 \u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152694155", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37703381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37703381/answer/73352276", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u56fd\u803b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50627142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50627142/answer/148465429", "content": "\n\u4e0e\u5957\u8def\u5f88\u6df1\u7684\u4eba\u4ea4\u5f80\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57040157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57040157/answer/152452035", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\u4e0d\u4e00\u5b9a\u503c\u94b1\uff0c\u4f46\u5b66\u533a\u623f\u5374\u975e\u5e38\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56277063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56277063/answer/152545764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u500d\u664b\u4e09\u592b\u59bb\u6d89\u5165\u5ec9\u4ef7\u51fa\u552e\u56fd\u6709\u571f\u5730\u7ed9\u53f3\u7ffc\u5b66\u6821\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152661830", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56079386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56079386/answer/152642134", "content": "\n\u73b0\u884c\u7684\u9ad8\u4e2d\u8bed\u6587\u6559\u80b2\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u4e0d\u591f\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412355/answer/152821149", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57305034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57305034/answer/152507956", "content": "\nChuck Berry\u4e8e2017\u5e743\u670818\u65e5\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u4e00\u751f\u7684\u5f71\u54cd\u4e0e\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32330571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32330571/answer/124497146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u300a\u4eba\u7c7b\u7b80\u53f2\u300b\u8fd9\u6837\u900f\u8fc7\u73b0\u8c61\u8c08\u672c\u8d28\u8bfb\u5b8c\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46181271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46181271/answer/152752886", "content": "\n\u7528\u5341\u5230\u4e8c\u5341\u4e2a\u5b57\u8bb2\u4e00\u4e2a\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43103501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43103501/answer/137440628", "content": "\n\u91c7\u94dc\u3001\u674e\u7b11\u6765\u3001\u4e07\u7ef4\u94a2\u3001\u5218\u672a\u9e4f\u3001\u96fe\u6ee1\u62e6\u6c5f\u7b49\u4eba\u7684\u5404\u79cd\u65b9\u6cd5\u8bba\u548c\u8ba4\u77e5\u8bba\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u65b0\u7684\u6210\u529f\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152666268", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19558424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19558424/answer/152674027", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7a81\u53a5\u548c\u73b0\u4ee3\u571f\u8033\u5176\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56992343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56992343/answer/152563015", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e00\u679a\u4e2d\u79d1\u9662\u79d1\u7814\u4eba\u5458\u7684\u81ea\u767d\uff1a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u79bb\u5f00\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/152620317", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32330571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32330571/answer/116585456", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u300a\u4eba\u7c7b\u7b80\u53f2\u300b\u8fd9\u6837\u900f\u8fc7\u73b0\u8c61\u8c08\u672c\u8d28\u8bfb\u5b8c\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57365620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57365620/answer/152677231", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cbb\u4e0d\u6d3b\u6b7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36549526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36549526/answer/152634131", "content": "\n\u6cd5\u533b\u5de5\u4f5c\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57168318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57168318/answer/151887607", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u4f5b\u6559\u91cc\u9762\u6709\u4e0d\u900f\u660e\u7684\u5229\u76ca\u94fe\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u6211\u4fe1\u4f5b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919915/answer/152692590", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u503c\u94b1\u5374\u8d35\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55313155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55313155/answer/152630035", "content": "\n\u4e08\u592b\u6027\u4fb5\u81ea\u5df1\u768411\u5c81\u4f84\u5973\uff0c\u8be5\u539f\u8c05\u4ed6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20793829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20793829/answer/152032984", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\uff0c\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u5206\u6790\u548c\u7ba1\u7406\u4f60\u7684\u4ea7\u54c1\u9700\u6c42\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535906/answer/152473377", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u884c\u4e86\u54ea\u4e9b\u5584\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50899939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50899939/answer/123255208", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u627e\u5bb6\u91cc\u8981\u751f\u6d3b\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57361126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57361126/answer/152746023", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Hamilton \u5bf9 HP filter \u7684\u6279\u5224\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/152224069", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/152479776", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57347715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57347715/answer/152534643", "content": "\n\u622a\u81f32017\u5e74\uff0c\u5927\u9646\u5bf9\u53f0\u6e7e\u7684\u519b\u4e8b\u4f18\u52bf\u5df2\u7ecf\u5927\u5230\u53ef\u7b11\u7ea7\u522b\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57356564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57356564/answer/152787930", "content": "\n\u4f60\u6700\u62c5\u5fc3\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4eba\u4f1a\u5bf9\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u719f\u77e5\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u65e0\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49436405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49436405/answer/152404374", "content": "\n\u590f\u671d\u4e0d\u88ab\u56fd\u5916\u8003\u53e4\u627f\u8ba4\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57286331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57286331/answer/152718894", "content": "\n\u7f8e\u519b\u7684\u6218\u6597\u610f\u5fd7\u80fd\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57286331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57286331/answer/152661566", "content": "\n\u7f8e\u519b\u7684\u6218\u6597\u610f\u5fd7\u80fd\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57022565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57022565/answer/152801183", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u533b\u7597\u5230\u5e95\u8d35\u4e0d\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57420878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57420878/answer/152816055", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u7591\u4f3c300\u8d8a\u6218\u8001\u5175\u533b\u95f9\uff0c\u533b\u9662\u53f7\u53ec\u533b\u751f\u52a0\u73ed\u81ea\u536b\uff1f\n"}]